點解九十年代d女星會咁正，宜家

點解九十年代d女星會咁正
張敏，邱淑貞，王祖賢，楊采妮，林小慧，林青霞

以宜家既女星有邊個可以比擬？

仲有鞏俐
個個都好有個人魅力

唔好話九十年代
就算早幾年周獸娜 jm 都仲好少少
即使雷凱欣時都仲有啲意慾留意下
近幾年真係唔會睇娛樂新聞

九十年代前
入閘已經有一定程度困難
不過亦唔算難比登天
只要樣靚／身材正，又很犧牲自己一啲嘢，識人搭路
至少有一定機會
不過宜家，仲要加多一項維穩因素
又要自己培養嘅特務
又要係鐵索連舟內利益團體中嘅人
又要有堅實嘅痛腳被揸住，繼而二話不說執行任何埋沒良心嘅維穩任務
以前可能間唔中陪老細，而家可能一個禮拜四五日，仲要一次陪幾個
你話
仲會有幾多好似九十年代嘅索女質素比你揀

張敏都正

依加呢個年代資訊發達
太多女可以睇
所以興起一種叫平均臉嘅審美觀
一眼望去最順眼最自然
但完全無個人特色